轉行既難度系數 我比滿分

本身做緊酒店狗既我終於忍唔住決定要轉行，決定邊搵工邊做狗，但係搵工真係好唔容易，大家點樣說服老細請張想轉行既白紙？

見到隔離po講緊有咩慘過番1500-0000，有呀！真係有！
1400-0000、1600-0200、2200-0800、0600-0400等等，仲未計ot

因為好多酒店都係番10個鐘甚至10個半鐘，而食飯都未必有一個鐘⋯見到有舊同學做某旺角酒店，番10個半鐘得45分鐘食飯，食完飯想食支煙都要趕頭趕命 其實我聽到都想幫佢搵工轉行

好想轉行求指教

唔可以搵間福利好d既酒店嗎

天下酒店一樣黑，自問做緊果間已經好過舊同學做緊果間
從來無聽過同屆畢業同學做酒店做得開心，大家都係做左一兩年酒店 然後好多人就開始轉行

酒店邊個部門先？ 唔講多啲點幫你

利申前FO狗

唉 現FO狗

福利好極 咪又係要比人輪大米
最慘係你頂得到 其他人未必頂到
唔夠人 一個做幾個人野
十個鐘 好快過

有時覺得 保安工時長
但去到工廈 商廈 可以hea做 無人管地方
其實真係幾好做

Hotel慘撚過nursing
要學歷嘅勞力shift工

坦白講你有想轉行既心其實已經成功左一半, 舊時同期入FO既人走左9成, 全部轉哂行, 淨底一兩個做掃把or經理仔, 一係轉左做res屎

最on9有個舊同事成日叫春話辛苦想走, 轉頭又話唔知可以轉咩又就放棄左, 認真有心唔怕遲, 祝你早日脫苦海

佢地轉行轉左咩？好難搵工呀

好多呀, 紀律部隊又有, 保險又有, 會所又有, 物管又有, Sales又有

其實睇你自己想要咩, 要錢定要時間, 坦白講做酒店大家都係捱住等bonus, 但私人時間就一定要取捨, 又好似返shift咁, 我試過連通1x日通到開始懷疑人生, 突然醒覺唔想再咁落去 健康都輸撚埋

轉去做會所助理

其實咁捱得，去做海關入境處幾好
俾酒店調教完應付老屎忽無難度